笑能死！永昌宮買咁撚多個力架前鋒，最後都係要用返迪基老師踢正選

基哥麥哥今季大暴發 得返頓哥仲沉緊

怎睇富咸

benteke batshuayi 你出邊個正選

now tv sport

陳晚有沒出車

頓哥有一球都唔差啦

無啦啦出咩車

邊個麥哥

麥高迪克？

麥高植

佢呆左。。。

賓迪基老師
係咪串尻娛樂台條撚樣
李榮浩老師

好撚好笑

我睇人捉棋睇到呆左

你唔入去開火？

等緊24個鐘

我等您。

火撚鳥秒到個樓主喊

火撚屌不嬲係強化版港父